驚 錢 七 衝 馬 路 錢 嘉 樂 當 眾 喝 湯 盈 盈

湯盈盈與錢嘉樂在2012年結婚，婚後誕下大女錢凱晴（Alyssa）和細女錢凱琪（Kassidy），一家四口過着幸福生活。錢嘉樂的電影工作一部接一部，湯盈盈一度減少幕前工作，專心相夫教女，直到近期才復出拍劇，不過他們沒有因此忽略家庭，依然爭取時間陪囡囡，是圈中出名的恩愛夫妻。

拖細女行先
不過日前有《蘋果》讀者李小姐透過「爆相爆片」，表示目睹錢嘉樂當街大聲話老婆！李小姐表示在母親節當日下午3時左右，湯盈盈和錢嘉樂帶着兩名囡囡行經賽西湖公園外，李小姐聽到他們很大聲說話，還覺得表現有點𤷪𤺧;。李小姐說：「嗰陣我喺對面馬路，最初聽到湯盈盈話『拖住個女，小心佢走出馬路』，跟住錢嘉樂就好大聲話『咁你交畀我喇，唔好咁多嘢講！』跟住就拖住細女向前行，同拖住大女嘅湯盈盈隔咗一段好遠嘅距離。」
湯盈盈接受傳媒訪問，否認被老公錢嘉樂大聲話：「嗰日我哋玩得好開心，係開心家庭日，係咪當時細路做危險動作，佢緊張咋？」她又笑說：「嘉樂話佢平時唔緊張，唔知係咪你哋睇住啦。」

「開心家庭日」
原來當日湯盈盈一家四口之後去了公園玩，問到母親節慶祝活動，湯盈盈說：「嗰晚我哋一家約咗奶奶同埋鍾麗淇一家食飯慶祝，我哋仲訂咗花畀媽媽同奶奶，又同兩個女一齊包禮物送畀工人姐姐，始終對方都係人哋媽媽，放下自己嘅小朋友去照顧自己個女。」

湯盈盈指母親節當日一家人玩得好開心，更去了公園。

錢嘉樂被目睹話完老婆湯盈盈後，一手拖着細女行先。

湯盈盈當晚相約鍾麗淇一起吃飯慶祝母親節。

物以類聚

鍾麗淇個女係......

鍾麗淇個女係咪同thanos生

有病既小女孩

發現外太空生物

錢嘉樂當眾喝湯

做咩成班生曬異形

咁都可以做新聞

第一次知錢七個名

原來錢七唔係真係叫錢七

Poor baby...

Alyssa同Kassidy

唔識讀，點解啲英文名好似咁奇怪咁，定係我讀得書少唔識字

攞人哋個女顯得自己個女冇咁樣衰

好重心計。。。

奇怪 唔通一定要改Mary, Susan, Sally 先叫正常？咁都唔識讀真係見識多啲啦

一定要識 ？

你好似見識好多咁喎

人地家事有咩問題呢？

佢個女個樣真係人生悲劇

明啦，你唔識就係一定係奇怪名，以後個個改名都問過你先睇下你識唔識就最好囉

笑死，改名最緊要簡單易記識讀，啲鬼佬都話唔明點解好多亞洲人要特登改個英文名唔用自己本名啦，人地句留言本身都好客氣，你條友扮晒高姿態咁屌鳩人見識少，以為自己識兩句英文就串柒柒，睇唔過眼姐

好慘 佢老母都幾識做，影到少少就算

Alyssa好正常喎

屌 我睇完第一句以為交通消息

有讀過書識少少拼音都識讀啦

Alyssa好common喎 成日見
反而kassidy真係少啲

第一張湯盈盈連自拍都要cut 走阿七

錢7大個之後一定係靚女

咁似跳高條女嘅

錢 嘉 樂 D基因好暴力

為左錢七喝盈盈 係咪痴撚左線

高登女兒

笑撚死

鍾麗淇女兒7個月的時候，因發燒、癲癇發作，送入醫院被症斷為「四號染色體缺損綜合症」，這是一個罕見疾病，發病率是5萬分之一

5萬分之一都中,真係慘

好心你地收下把口啦
個小朋友有病都笑9人
如果你班連登仔唔夠膽係人地呀媽面前咁講
就唔該你地收下班臭口

Alyssa 呢個名外國好common

我敢寫包單，錢7大個咗一定會變靚女

認真，錢七好似順眼左

其實個女有病係咪唔好擺相上網好啲
莫講佢係名人
普通人仔女有病都唔會擺啦

錢七個妹好靚

有咩問題
難得佢父母接受自己個小朋友有呢個病
如果連正常社交 post 張相都唔得
姐係係咪要父母連自己仔女都要睇唔起 都要歧視
乜野logic黎？

哦，即係人地post張相岀黎之後比你班仆街笑9佢係佢嘅錯呀？
你可唔可以唔好咁撚自我中心呀？

都痴撚線，都唔知佢地乜野logic黎
D連登仔最鐘意踩低人地 講埋d on9野人博認同 唔好咁小學雞啦
好威咩？
現實中又咪唔會敢講
收收皮啦

其實你有病你老母係咪唔好俾你上網好d

如果呢班垃圾現實中都係咁撚反智嘅話
其實我會好佩服佢地

現實威唔起 上網俾人威下好嗎

點解要否定自己個仔女嘅存在
有病就收埋
無病就攞嚟擺上網曬
咁咪啫係帶頭叫人歧視自己啲仔女

係咪得我一個第一眼睇落去睇錯左錢嘉樂當眾喝湯...

你老母應該後悔生左你出黎獻世

就好似中國人改名鈡意用生僻字咁

唔識讀系你既問題

Alyssa艾莉莎，但kassidy真係唔係成日見

馬英九看錶

有咩咁羞恥

全香港只有三名患者

share下連登女兒都有得嘈
比個女見到爸爸們咁樣相處實好唔開心

錢七靚左好多 其實都幾得意

唔好咁mean啦

其實連登仔條道德底線喺邊？
點解有病就唔準笑 生得唔靚就可以笑咁多年？

利申 真心覺得佢幾cute

有冇病都唔應該笑

死撐真係好肉酸
大方啲扮學嘢咪算撚數囉
得mary peter先叫正常咩on9仔
你點知人地有無落身份證先

Cassidy 都唔算係冷門名 不過佢唔用個c用個k字姐

正想講
關個八婆咩事

我覺得錢七單眼皮得黎幾特別

系你老母

好撚醜既小朋友

shall we talk